[大日子] 11月24日區議會選舉 及早留定日子！

推定差唔多

11月24號係香港嘅大日子
係香港人就留番係香港！
多你一票就多好多！
提定身邊人留定日子
唔好撞旅行 係外地嘅都番黎啦拜托

同我留曬係香港呀

推

Push

留日子呀
唔好到時先知原來去左旅行

麻煩各位幫手廣傳
而且希望文宣手足可以幫手整圖提定大家

自推

推呀

推定先！
通常呢d時候差唔多出11月更表

11月24日
區議會選舉
全民留港投票

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：

連登Post:

11月24 留港投票

[大圍選戰] 踢走建制肥莉嘢

大圍巴絲打入

[文宣入] [街坊入] 2019 區議會選舉 1098 個參選人已上線，以下開放 Fact check

1124
留港投票